馬明出走tvb支持區

俾人踩到上心口
唔走做咩

係香港走得去邊?

走去中國

然後變左奶共演員, 過幾多被 連登仔反